既然話要教化大陸人，點解唔叫「習近平下台（蝗語）」？

pish

佢地會嚇走
説服人要由佢信嘅嘢開始